有冇人大個左先開始學琴？

出左黎做野之後番工放工hea下又一日
好想搵下d興趣
但咁大個人先去學彈琴會唔會好怪
有冇人都係咁遲學？去邊學？

我都係啱啱學
求其樓下啲琴行仔

但會唔會其他琴房都係細路
幾錢呀我上網搵通利冇寫幾錢
成人鋼琴又好似多數都係一班班咁
我想一對一

我依家都係一對一，初學七舊幾水

其實又唔覺好怪
最大問題係手指無咁靈活啫

VIOLIN 可以留TG

想學古典定流行曲定係jazz

古典+流行曲

我都想學
但工聯會果啲又好似唔係好掂
有無人自學成功

我都係出嚟做嘢之後想學琴, 有冇巴打有學緊嘅琴行可以介紹？

我就覺得最初都係出去學好
錯左手勢果d自己唔會知

我都係膽心得我一個大人學會好怪, 所以如果有巴打學開嘅琴行或者導師介紹就好喇

我都想學呀.可能去附近D琴行睇下

你住近邊頭？

千祈唔好去工聯會學，學壞手有排改，接過好多呢種case

上網學

巴打, 請問你學緊嘅琴行, 可以share啲資料嗎？

讀大學嗰時學過琴，難到仆街

有玩開結他

屋邨琴行黎，喺屯門喎

屯門都ok嘅

一星期會上幾多堂？
同埋一般最後一節堂係上到幾點？

七舊幾水係幾多堂？每堂幾耐？